# LibrarySystem 
Este poyecto, aun en desarrollo esta compuesto por:
1. HTML5
1. CSS3
1. JS
1. PHP `ver.7`
1. JQUERY.
+ Frameworks Utilizados: 
  - Bootstrap 3.
5. Utiliza MySQL Como motor de BD.

Se actualizará constantemente :up:

:octocat:Created By: (C) Miguel Angel Quezada Galván :octocat:
